［多圖］而家開始集中火力打輿論戰！

推

辛苦曬

Push

Pushhhhh

Pushhhhhhhh

大力推

辛苦晒!!

香港人加油!!! 團結一致!!!